<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="title_cartao">Cartão Cliente da Fisioclinic</string>  
    <string name="title_cartao_premium">Achada Fisioclinic Cartão Premium</string>
    <string name="title_cartao_cliente">Achada Fisioclinic Cartão Cliente</string>
        
    <string name="cartao_premium">
        &#8226;O cartão premium garante acesso a vários serviços de saúde a preços reduzidos numa rede prestadores GRUPO ACHADA FISIOCLINIC.
		\n&#8226;Ao aderir a este cartão beneficia de um seguro de acidentes pessoais, o qual tem a mais valia de não ter franquia nem periodo de carência.
		\n&#8226;Venha conhecer as vantagens do novo cartão Premium!
	</string>
	
    <string name="cartao_cliente">
		&#8226;O cartão exclusivo para clientes da Medicina do Trabalho - Higiene e Segurança.
		\n&#8226;Se ainda não é nosso cliente da Medicina no Trabalho - Higiene e Segurança, pergunte-nos como obter estes descontos para si e para os seus colaboradores.
		\n&#8226;O cartão cliente garante acesso a vários serviços de saúde a preços reduzidos numa rede de prestadores do GRUPO ACHADA FISIOCLINIC para si e para a sua família. 
    </string>
    
    <string name="cartao_premium_long">
        Apresentação
        
        \n\nA Achada Fisioclinic vem por este meio fazer a apresentação do nosso Cartão Premium, 
        assim como as vantagens que o cartão possui.

		\n\nO Cartão Achada Fisioclinic Premium foi recentemente desenvolvido com o intuito 
		de proporcionar aos nossos clientes benefícios/descontos dentro dos serviços prestados 
		pela Achada Fisioclinic e pelos nossos parceiros. O Cartão Premium tem a grande mais 
		valia de estar associado a um seguro de acidentes pessoais.
		
		\n\nAo aderir a este Cartão o cliente terá direito a usufruir de um seguro de acidentes 
		pessoais extraprofissionais, o qual apresentamos no Anexo I. Ressalvamos que este 
		seguro não tem franquia nem período de carência.
		
		\n\nDeste modo, além do seguro subscrito, os clientes com cartão Premium poderão 
		aceder a uma série alargada de serviços, desde as especialidades médicas, 
		passando pela fisioterapia, cuidados de enfermagem, acompanhamento de idosos, 
		podologia até à medicina dentária.
		
		\n\nNas clínicas abrangidas por esta parceria e mediante a apresentação do cartão 
		Achada Fisioclinic Premium, o nosso cliente terá acesso a vários serviços de 
		saúde a preços mais acessíveis, conforme pode confirmar na listagem de parceiros 
		e respetivos descontos que apresentamos nas páginas seguintes.
		
		\n\nPara subscrever o seu cartão Achada Fisioclinic Premium, basta dirigir-se às 
		nossas instalações no Caminho da Achada nº 20 A, Funchal, onde a nossa equipa 
		se encontra ao seu dispor, 24h/dia, onde for necessário, garantindo a 
		excelência nos serviços prestados.
		
		\n\nNestas clínicas mediante a apresentação do nosso cartão cliente, o nosso 
		cliente/parceiro, poderá usufruir dos descontos nos vários serviços de 
		saúde apresentados nas tabelas abaixo.
    </string>
    
    <string name="cartao_cliente_long">
        Apresentação
        
        \n\nA Achada Fisioclinic vem por este meio fazer a apresentação do nosso 
        Cartão Cliente Achada Fisioclinic, assim como as vantagens que o cartão possui.
		\nO Cartão Cliente Achada Fisioclinic foi recentemente desenvolvido 
		com o intuito de proporcionar aos nossos clientes da Medicina do 
		Trabalho - Higiene e Segurança benefícios/descontos dentro dos 
		serviços prestados pela Achada Fisioclinic e pelos nossos parceiros - GRUPO ACHADA FISIOCLINIC .
		
		\n\nEste Cartão é exclusivo para para os clientes da Medicina do Trabalho - Higiene e Segurança.
		
		\n\nAo aderir a este Cartão os clientes com Cartão Cliente poderão 
		aceder a um conjunto alargado de serviços, desde as especialidades 
		médicas, passando pela fisioterapia, cuidados de enfermagem, 
		acompanhamento de idosos, podologia até à medicina dentária.
		
		\n\nNas clínicas abrangidas por esta parceria e mediante a apresentação 
		do Cartão Cliente Achada Fisioclinic, o nosso cliente terá apreços mais 
		acessíveis, conforme pode confirmar na listagem de parceiros e respetivos 
		descontos que apresentamos nas tabelas das páginas seguintes.
		
		\n\nPara subscrever o seu cartão, basta dirigir-se às nossas instalações 
		no Caminho da Achada nº 20 A, Funchal, onde a nossa equipa se encontra 
		ao seu dispor, garantindo a excelência nos serviços prestados.
    </string>
       
</resources>