<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="title_medicina_geral">Medicina Geral e Familiar</string>
    <string name="title_ortopedia">Ortopedia</string>
    <string name="title_neuropediatria">Neuropediatria e Pediatria</string>
    <string name="title_medicina_interna">Medicina Interna</string>
    <string name="title_gastrenterologia">Gastrenterologia e Hepatologia</string>
    
    <string name="medicina_geral">
        Medicina Geral e Familiar é a denominação 
        portuguesa para a Especialidade Médica que, tendo como objecto o ser 
        humano como um todo, abrange toda a Medicina Geral, privilegiando a 
        pessoa como ser único e diferente de todos os outros. Concentra-se na 
        prestação de cuidados primários.
		\nNesta Especialidade Médica, o indivíduo é observado na sua componente biológica, 
		psicológica e social. A Família, como unidade, é igualmente seu objecto de estudo. 
		Admite-se que a doença de uma pessoa afecta toda a sua família, sendo o inverso 
		igualmente verdade. A dinâmica familiar pode afectar positiva ou negativamente a 
		evolução da doença. Essencialmente esta especialidade desenvolve-se junto da 
		comunidade, oferecendo cuidados próximo daqueles que são os seus utentes. Além de 
		dar resposta à maioria dos problemas de saúde, o Médico de Família deve adoptar 
		toda uma série de gestos de Medicina Preventiva assim como compreender a dinâmica 
		familiar que envolve os seus utentes.
	</string>
	
    <string name="ortopedia">
        A ortopedia é a especialidade médica que trata das doenças e deformidades relacionados ao aparelho 
        locomotor, nomeadamente dos ossos, músculos, ligamentos e articulações. A Traumatologia é a 
        especialidade médica que lida com o trauma do aparelho músculo-esquelético. As especialidades 
        são unificadas, recebendo o nome de "Ortopedia e Traumatologia".
		\nExistem diversas doenças ósseas que independem do trauma, como o cancro ósseo, luxações congênitas e 
		deformidades ósseas que necessitam de tratamento médico. As hérnias de disco, 
		causadoras de dores intensas na coluna, podem ser operadas tanto por ortopedistas como por neurocirurgiões, dependendo de sua formação.
		\nO aumento da velocidade de locomoção do ser humano trouxe também o trauma, 
		considerada uma doença, ao contrário do antigo termo utilizado, que era "acidente".
		\nOutro importante campo de atuação da especialidade é na área do esporte, 
		onde temos as lesões esportivas com características próprias de cada esporte 
		em particular (Um gesto, uma lesão).As lesões decorrentes das atividades 
		esportivas envolvendo o sistema músculo-esquelético de modo geral envolvem 
		os músculos, tendões, cápsula e ligamentos articulares e os ossos nos mais 
		diversos graus de comprometimento, afastando o atleta de suas atividades 
		esportivas por tempo determinado , de acordo com a gravidade da lesão.
	</string>
	
    <string name="neuropediatria">
        A Neuropediatria (também denominada Neurologia Pediátrica ou Neurologia Infantil) constitui 
        uma especialidade ou subespecialidade médica dedicada às doenças ou disfunções do sistema 
        nervoso e do sistema muscular que se manifestam na criança ou na adolescência.
        
		\n\nNas últimas décadas, graças aos enormes progressos das ciências básicas, das neurociências e da tecnologia, 
		a Neuropediatria conheceu um excecional desenvolvimento.
		
		\n\nO Neuropediatra, como sucede noutras especialidades médicas, tem como função essencial o diagnóstico, 
		prognóstico, orientação terapêutica e aconselhamento dos problemas neurológicos que afetam a criança ou o 
		adolescente, incluindo as dificuldades da aprendizagem, perturbações do comportamento e as perturbações do sono.
		
		\n\nA Pediatria é a área da medicina responsável pela avaliação geral e seguimento da criança e adolescente.
		
		\n\nTem um papel importante na orientação preventiva necessária para um saudável 
		crescimento e desenvolvimento do bebé, criança e jovem, através de ações 
		preventivas desde a consulta pré-natal, às orientações do aleitamento materno, 
		imunizações (vacinas), cuidados antecipatórios e prevenção de acidentes, 
		bem como, a prevenção de doenças crónicas de aparecimento na idade adulta.
    </string>
    
    <string name="medicina_interna">
        A Medicina Interna é uma Especialidade Médica que visa a gestão da saúde do indivíduo adulto, 
        centrando-se na capacidade de diagnosticar doenças tão simples como um fungo cutâneo, 
        bem como doenças mais graves onde se inclui as neoplasias e doenças autoimunes.
        
		\n\nSegue e controla doenças crónicas, como a Diabetes, HTA, bronquite, asma, AVC, distúrbios de 
		ansiedade e depressões, dor, doenças gástricas e intestinais, etc, bem como doenças agudas, 
		tais como gripe, dengue, infeções urinárias, pneumonias, gastrites, doenças da pele, anemia, entre outras.
    </string>
    
    <string name="gastrenterologia">
        A Gastrenterologia e a Hepatologia são os ramos da medicina que se dedicam ao diagnóstico e tratamento das 
        doenças do sistema digestivo (os órgãos do canal alimentar, desde a boca até ao ânus), do fígado, das 
        vias biliares e do pâncreas.
        
		\n\nOs sintomas/sinais mais frequentes a estar alerta serão: Falta de apetite, emagrecimento, 
		dificuldade em engolir, vómitos constantes, regurgitação de ácido gástrico ou de alimentos, 
		azia, dor abdominal, massa abdominal, alterações do trânsito 
		intestinal (diarreia arrastada ou dificuldade em evacuar), sensação de evacuação 
		incompleta, sangue nas fezes, dor anal, icterícia (pele amarela) e ascite (aumento do abdómen por líquido).
		
		\n\nA partir dos 50 anos de idade (ou antes, em caso de história familiar 
		ou de queixas relacionadas) deverá iniciar-se o rastreio do cancro colo-rectal, 
		um dos mais frequentes em Portugal e no Mundo.
    </string>

</resources>
