<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="title_como_actua">Como actua a Osteopatia</string>
    <string name="title_campo_accao">Qual é o campo de acção da Osteopatia</string>
    <string name="title_tratamento">Tratamento</string>
    <string name="title_metodologia">Metodologia</string>
    
    <string name="osteopatia">
        É uma ciência terapêutica baseada na biomecânica do corpo.
		\nA sua origem data do final do século XIX quando o médico 
		Andrew Taylor Still identificou a inter-relação entre o 
		sistema músculo-esquelético e o resto do corpo.
    </string>
    
    <string name="como_actua">
        Pelo tratamento manual e natural, uma vez que o corpo possui uma 
        capacidade de cura e reequilíbrio. A função do osteopata é tratar, 
        através das mãos, as disfunções somáticas e estruturais do corpo.
    </string>
    
    <string name="campo_accao">
        O aparelho da locomoção, coluna vertebral, articulações, músculos, 
        ligamentos e fasciais. O sistema visceral, certos desequilíbrios 
        funcionais. A osteopatia craniana.
    </string>
    
    <string name="tratamento">
        A osteopatia é recomendada nos seguintes casos: dores nas costas, 
        nas cervicalgias, torcicolos, neuralgia cervicobraquial, dorsalgias, 
        lombalgias, ciática, lesões desportivas. Stress, irritabilidade, dores 
        de cabeças. É um meio para reencontrar uma postura adequada e movimentos 
        sem dor. 
        \nAjustando o equilíbrio interno e eliminando tensões, visa 
        uma harmonia holística do corpo, proporcionando bem estar. A osteopatia 
        actua na prevenção de vários distúrbios, sendo ainda eficaz como 
        complemento a prácticas psicológicas e médicas.
    </string>
    
    <string name="metodologia">
        Técnicas estruturais: manipulações articulares.
		\nTécnicas rítmicas: estiramentos, bombeios.
		\nTécnicas funcionais: relaxamento das fáscias.
		\nO tratamento osteopático inclui um exame completo com a anamnese, 
		observação de postura e avaliação dos tecidos e articula.
    </string>
       
</resources>