<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="title_acupuntura">Acupuntura</string>
    <string name="title_fitoterapia">Fitoterapia</string>
    <string name="title_outras_disciplinas">Outras disciplinas</string>
    <string name="title_moxibustao">Moxibustão</string>
    <string name="title_qi_gong">Qi Gong</string>
    <string name="title_reflexologia">Reflexologia</string>
    <string name="title_oque">O que é?</string>
    <string name="title_objectivos">Objectivos</string>
    
    <string name="medicina_tradicional">
        Reconhecida pela Organização Mundial de Saúde, e sem efeitos secundários, a 
        Medicina Chinesa está documentada desde há 5 mil anos, é hoje exercida em todo o mundo.
		\n\nNa primeira consulta é feito um diagnóstico energético. O diálogo entre o 
		profissional de saúde e o utente, com o sentir da pulsação e observação 
		da língua, fazem parte dos crítérios de avaliação em Medicina Chinesa, 
		permitindo elaborar a terapêutica adequada a cada situação, com o 
		objectivo de restabelecer o equilibrio energético e a saúde.
    </string>
    
    <string name="acupuntura">
        Consiste na inserção de agulhas filiformes descartáveis em 
        pontos muito específicos do corpo, que se localizam nos Meridianos de Acupunctura. 
        É uma terapia indolor.
    </string>
    
    <string name="fitoterapia">
        É um método terapêutico que consiste na utilização de plantas medicinais, 
        administradas em fórmulas que podem ser apresentadas sob a forma de chá, 
        cápsulas, gotas ou cremes. Estas fórmulas são equilibradas energéticamente 
        de forma a não produzirem efeitos secundários.
        
		\n\nA utilização de plantas medicinais chinesas é uma parte fundamental da 
		M.T.C (Medicina Tradicional Chinesa) e envolve milhares de plantas, 
		sendo que algumas delas têm uso secular e outras resultam de pesquisas mais recentes.
		
		\n\nHá milhares de anos que os Chineses utilizam a Fitoterapia e a Acupunctura. 
		A utilização de plantas medicinais reforça a acção da acupunctura e muitas 
		vezes trata as situações mais internas, em que a conjugação das duas terapias 
		apresenta resultados muito mais satisfatórios.
		
		\n\nO uso da Fitoterapia com os fármacos é inteiramente aceitável. Não há interacção, 
		uma vez que se trata de plantas medicinais, sem o uso de químicos.
    </string>
    
    <string name="list_mtc">
        <b>A MTC é particularmente eficaz no tratamento de:</b>
        \n\n&#8226;Dores Ósteo-articulares, Reumatismos
		\n&#8226;Cansaço, Fadiga
		\n&#8226;Enxaquecas, Cefaleias 
		\n&#8226;Disfunções menstruais, Infertilidade
		\n&#8226;Síndroma do Túnel Cárpico
		\n&#8226;Sintomas de Menopausa
		\n&#8226;Situações alérgicas ( Rinite, Sinusite, Asma)
		\n&#8226;Tabagismo
		\n&#8226;Doenças Neurológicas
		\n&#8226;Sequelas de AVC
		\n&#8226;Ansiedade, Insónia
		\n&#8226;Afecções da pele
		\n&#8226;Excesso de peso
		\n&#8226;Controlo da Diabetes
		
		\n\nEstes são alguns quadros clínicos mais comuns no Ocidente, no 
		entanto a Medicina Chinesa pode ser utilizada em diversos 
		problemas de saúde ou como complemento da Medicina Convencional.
    </string>
    
    <string name="moxibustao">
        É uma terapia que consiste em aquecer pontos de acupunctura com um bastão de moxa 
        feito a partir da planta “artemisis”. Tem como objectivo promover um aumento de energia 
        Yang no ponto e meridianos tratados.
		\n\nO bastão de Moxa apenas fica próximo da pele ou da agulha de acupunctura, de modo a 
		sentir uma sensação agradável de calor ao nível do ponto pretendido. É uma das técnicas 
		mais seguras de aplicação da moxibustão.
    </string>
    
    <string name="qi_gong">
        Esta prática está enraizada no dia-a-dia da população e na prática das artes marciais chinesas. 
        Conta actualmente com milhões de praticantes em todo o mundo.
		\n\nO Qi (energia) Gong (exercício) combina a respiração abdominal, que é a nossa respiração 
		natural, auto-massagem, posturas e alongamentos que estão relacionadas com os meridianos 
		e pontos de acupunctura.
		\n\nA respiração abdominal tem como objectivo aumentar a absorção do Qi Puro. Promovendo a 
		vitalidade do corpo, harmoniza o Qi e o Sangue de forma a melhorar a saúde.
		\n\nA respiração é também uma ligação entre o corpo e a mente. Ao controlar a qualidade e o 
		movimento respiratório, podemos modificar algumas funções fisiológicas.
		\n\nUma respiração abdominal profunda promove a automassagem dos órgãos. E equilibra o 
		sistema parassimpático induzindo a um estado de relaxamento que, com o hábito, pode 
		regular a tensão arterial e reduzir os estados de ansiedade.
		\n\nCom a prática diária de Qi Gong conseguimos prevenir diferentes patologias e recuperar de muitas outras.
    </string>
    
    <string name ="list_qi_gong">
        O Qi Gong considerado a “arte da longevidade” tem como principais objectivos:
		\nPreservar a energia ancestral
		\nPromover a circulação de energia (Qi) e de sangue por todo o corpo
		\nAbrandar o ritmo e a frequência respiratória
		\nFortalecer o sistema Imunitário
		\nAumentar os níveis de concentração
		\nReforçar os tendões, músculos e articulações 
		\nReduzir os níveis de ansiedade, depressão, irritabilidade
		\nAumentar a flexibilidade
		
		\n\nEstudos científicos demonstraram que a prática desta arte milenar melhora consideravelmente o 
        Sistema Nervoso, Respiratório, Circulatório, Digestivo, Endócrino e Imunitário.
    </string>
    
    <string name="reflexologia">
        Originalmente praticada pelos Egípcios e Chineses e reconhecida pela primeira vez no Ocidente 
        em 1915, por estudos feitos pelo Dr. William Fitzgerald esta terapia desenvolveu-se em 1930 com a 
        Fisioterapeuta Eunice Ingham que mapeou meticulosamente os pés com todos os órgãos, glândulas 
        e zonas do corpo.
    </string>
    
    <string name="oque">
        É uma técnica especifica de massagem que se caracteriza por promover um relaxamento 
        profundo, estimulando todo o organismo a encontar o seu equilíbrio.
		\nA Reflexologia aliada aos conhecimentos da Medicina Chinesa, potencia os seus 
		efeitos na medida em que são estimulados não só os pontos reflexos que existem nos 
		pés mas também os meridianos de acupunctura que passam ao longo dos membros inferiores.
		\nOs meridianos de acupunctura são canais de energia que atravessam todo o corpo e 
		têm ligação aos órgãos e vísceras.
    </string>
    
    <string name="objectivos">
        Facilita a circulação sanguínea e linfática contribuindo para a eliminação de toxinas.
		\nEstimula a produção de neurotransmissores como a serotonina, que tem um efeito 
		analgésico e está relacionada com o aspecto emocional e a regulação do sono.
		\nA libertação de endorfinas está associada ao aumento da resistência física e 
		mental e ao fortalecimento do Sistema Imunitário, diminui a sensação de dor e retarda o envelhecimento.
		 
		\n\nOs seus benefícios fazem-se sentir a diferentes níveis:
		
		\n\n&#8226;Sistema Nervoso 
		\n&#8226;Sistema Respiratório 
		\n&#8226;Sistema Digestivo 
		\n&#8226;Sistema Circulatório 
		\n&#8226;Sistema Endócrino 
		\n&#8226;Sistema Imunitário
    </string>
       
</resources>