<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    
    <string name="title_medtrabalho">Medicina do trabalho ou medicina ocupacional</string>
    <string name="title_higiene">Higiene e Segurança no trabalho</string>
    <string name="title_vantagens">Vantagens</string>
    
    <string name="medtrabalho1">Os serviços de segurança, higiene e saúde no trabalho 
        são de carácter obrigatório, conforme consta na 
        <b>lei 102/2009 de 10 de Setembro</b>, que regulamenta o 
        regime jurídico da promoção e prevenção de segurança e saúde no trabalho.
    </string>
    
	<string name="medtrabalho2">
	    É uma especialidade médica que se ocupa da promoção e 
	    preservação da saúde do trabalhador. O médico do trabalho avalia a capacidade 
	    do candidato a determinado trabalho e realiza reavaliações periódicas de sua 
	    saúde dando ênfase aos riscos ocupacionais aos quais este trabalhador fica exposto.
    </string>
    
    <string name="higiene">A <b>higiene e a segurança</b> são duas actividades que estão intimamente 
        relacionadas com o objectivo de garantir condições de trabalho capazes de manter um nível 
        de saúde dos colaboradores e trabalhadores de uma empresa. Segundo a O.M.S.- Organização 
        Mundial de Saúde, a verificação de condições de Higiene e Segurança consiste \"num estado de 
        bem-estar físico, mental e social e não somente a ausência de doença e enfermidade\".
		\n\n<b>A higiene do trabalho</b> propõe-se combater, dum ponto de vista não médico, as 
		doenças profissionais, identificando os factores que podem afectar o ambiente 
		do trabalho e o trabalhador, visando eliminar ou reduzir os riscos profissionais 
		(condições inseguras de trabalho que podem afectar a saúde, segurança e bem estar do trabalhador).
		\n\nA <b>segurança do trabalho</b> propõe-se combater, também dum ponto de vista não médico, os 
		acidentes de trabalho, quer eliminando as condições inseguras do ambiente, quer educando os 
		trabalhadores a utilizarem medidas preventivas.
	</string>

    <string name="vantagens">
        Por forma a responder às exigências do mercado e 
        às necessidades dos clientes, foram estabelecidas parcerias com várias entidades, 
        sempre com o objetivo de garantir um acompanhamento único, completo e direcionado 
        para as necessidades específicas de cada cliente. 
        \n\nDevido à conjuntura atual torna-se 
        imprescindível ter acesso a uma larga escala de serviços que albergue os mais diversos 
        casos de tratamento, quer em situações planeadas, quer em situações urgentes e pontuais, 
        a preços mais apetecíveis e competitivos. 
        \n\nPara usufruir dos mesmos basta apresentar o 
        Cartão Achada Fisioclinic. Deste modo, conseguimos colocar ao dispor dos nossos clientes 
        uma série mais alargada de serviços, desde as especialidades médicas, passando pela 
        fisioterapia e cuidados de enfermagem até a medicina dentária. Consulte a tabela relativa 
        aos descontos em todos os nossos parceiros
	</string>
    
</resources>