<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    
    <string name="title_analises_clinicas">Análises clínicas</string>
    <string name="title_electrocardiograma">Electrocardiograma (ECG)</string>
    <string name="title_pronutri">PRONUTRI® - Exame de intolerância alimentar</string>

    <string name="analises_clinicas">
		As análises clínicas são um dos mais importantes meios 
		complementares de diagnóstico colocados à disposição dos Médicos. 
		Consistem, fundamentalmente, na detecção e/ou medição de determinadas 
		substâncias ou microrganismos em amostras de produtos biológicos (sangue, 
		urina, fezes, saliva, etc.).

		\n\nFazemos análises clínicas das 8 horas às 11 horas de 2ª feira a sábado.
		
		\n\nTrabalhamos em parceria com o laboratório do Dr. Teixeira e Góis.
		
		\n\nFazemos análises ao domicílio por marcação sem qualquer tipo de cobrança.
		Também temos parcerias com diversas instituições nomeadamente:  
		PSP, GNR, Ministério da Justiça, SAMS Normal, SAMS Quadros, SIBS - 
		Sindicato Bancários, Caixa -  Seg. Social, 
		ADSE Normal, Portugal Telecom – PT.
    </string>
    
    <string name="electrocardiograma">
        O electrocardiograma é um exame de saúde na área de cardiologia 
        que detecta e regista actividade eléctrica do coração para 
        localizar problemas cardíacos. Os sinais eléctricos fazem o 
        músculo cardíaco contrair à medida que viajam através do coração.

		\n\nQuando o coração contrai ele bombeia sangue para o resto do corpo. 
		O electrocardiograma mostra a rapidez das 
		batidas do coração e seu ritmo. Ele ainda regista 
		a força e ritmo dos sinais eléctricos à medida que 
		eles passam por cada parte do coração.
		
		\n\nFazemos electrocardiogramas (ECG), sendo o 
		relatório observado por um cardiologista.
		
		\n\nRealizamos o ECG das 08h às 21h de 2ª a 6ª e sábado das 08h às 14h.
    </string>
    
    <string name="pronutri"><b>Sabe se algum alimento é prejudicial ao seu organismo?</b>

		\n\nO PRONUTRI® é um exame de intolerâncias alimentares a 520 alimentos, 
		que nos permite planear eficazmente uma dieta para diversas 
		patologias, indicando os alimentos que devem ser evitados e 
		os que devem ser ingeridos com mais frequência ou moderadamente.
		
		\n\nEste exame pode ajudar a fornecer uma alimentação saudável em 
		que os alimentos são completamente digeridos, metabolizados 
		sem serem armazenados sobre a forma de gordura e sem 
		provocarem reacções inflamatórias.
		
		\n\nO PRONUTRI® pode ser útil, tanto na perda de peso, como 
		no aumento, mas essencialmente para prevenir patologias.
		
		\n\nPara além do aumento de peso, muitas patologias têm sido 
		associadas a intolerâncias alimentares, tais como: 
		problemas gastrointestinais, enxaquecas, dor de cabeça, 
		ansiedade, depressão, cansaço, dermatites, eczemas, dor 
		abdominal, enfartamento, asma, rinite, doenças inflamatórias, 
		alterações de humor e irritabilidade, cansaço, reacções inflamatórias.
		
		\n\nAs necessidades energéticas e nutricionais variam ao longo da 
		vida em função das alterações físicas e morfológicas do organismo.
		
		\n\nNão somos todos iguais, cada pessoa necessita de um tipo de 
		alimentação individual baseada nas suas necessidades bioquímicas.
		
		\n\nPara conseguir uma saúde óptima é vital descobrir as 
		necessidades individuais do organismo.
		
		\n\n<b>Nós podemos dar a resposta!</b>
		
		\n\nNutrição óptima, significa respeitar a individualidade 
		bioquímica, proporcionando todos os nutrientes adequados 
		às células para  que estas funcionem o melhor possível.
    </string>
       
</resources>