<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    

	<string name="terapia_fala"><b>O que é a Terapia da Fala?</b>
    	\nEspecialidade multifacetada, a terapia da fala é o serviço de saúde mais 
    	indicado para detectar, avaliar, diagnosticar e tratar as diferentes 
    	dificuldades que possam estar a travar ou a dificultar o desenvolvimento 
    	da comunicação humana.
		\nApesar de se autodenominar “terapia da fala”, o seu campo de acção é bastante mais 
		abrangente e incide sobre a reabilitação da linguagem, articulação, voz, deglutição 
		(actos de mastigar e engolir), a leitura e a escrita.
		\nA capacidade de comunicar eficazmente poderá ser comprometida em qualquer idade 
		(criança, adolescente e adulto), fruto de causas inatas (ex: surdez; 
		deficiência mental, etc…); adquiridas (ex: lesão cerebral por a.v.c., etc…) 
		ou de desenvolvimento.
	</string>

	<string name="list_terapia_fala"><b>São essencialmente 5 (cinco) as vertentes da incidência  da Terapia da Fala:</b>
		\n\n<b>1. Perturbações da Linguagem</b>
		\nNa criança - Atraso do Desenvolvimento da Linguagem;
		\n&#8226;Perturbação Específica da Linguagem.
		\nNo adulto - Afasia;
		\n&#8226;Perturbações Cognitivas/Linguísticas.
		
		\n\n<b>2. Perturbações da Fala</b>
		\nEm todas as faixas etárias - Perturbações Articulatórias;
		\n&#8226;Gaguez;
		\n&#8226;Disartrias;
		\n&#8226;Apraxias.
		
		\n\n<b>3. Perturbações da Voz</b>
		\nEm todas as faixas etárias – Disfonias(rouquidões);
		
		\n\n<b>4. Perturbações da Deglutição</b>
		\nEm todas as faixas etárias  - Disfagias.
		
		\n\n<b>5. Perturbações da Leitura e Escrita</b>
		\nNa criança e adolescentes/adultos – Dislexia.
		
		\n\n<b>Alguns Sinais de Risco:</b>
		
		\n\nEm idade pré-escolar
		\n&#8226;Durante o 1º. Ano de vida é um bebé silencioso (não brinca através de jogos vocais);
		\n&#8226;Aos 2 anos ainda não fala ou só produz vogais;
		\n&#8226;Aos 3 anos não produz uma frase completa, e/ou tem dificuldades em 
		compreender pedidos/recados), não acompanha as outras crianças da mesma idade; e
		\n&#8226;Aos 4/5 anos o seu discurso é pouco estruturado.
		
		\n\nEm idade escolar:
		\n&#8226;Tem problemas de rendimento escolar;
		\n&#8226;Omite e/ou troca sons na palavra;
		\n&#8226;Tem dificulade em associar o som à letra correspondente e vice-versa;
		\n&#8226;Não realiza, sem ajuda, as tarefas propostas;
		\n&#8226;Tem dificuldade de interacção com os colegas (colegas não o entendem).
		
		\n\nEm adultos:
		\n&#8226;Rouquidão persistente (tb em crianças e adolescentes);
		\n&#8226;Repetição de sons, sílabas e palavras (tb em crianças e adolescentes);
		\n&#8226;Dificuldade em compreender o que lhe é dito ou em 
		expressar-se coerentemente, quando no passado não evidenciava essas dificuldades.
	
		\n\n“Se perdesse todas as minhas capacidades, todas elas menos 
		uma, escolheria ficar com a capacidade para comunicar, porque com ela recuperaria tudo o resto”
		\n<i><b>Daniel Webster</b></i>
	</string>
       
</resources>